{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Bin ich der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Gar nichts von den sachen"
            }
        },
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Alles !",
                "j_malys": "Abiball planen "
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Bist die Beste ",
                "j_malys": "abiball Komitee Chefin "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Oleks aka Olexesh ",
                "j_malys": "Olexesh"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist die schlimmste Angewohnheit von mir?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Sich immer f\u00fcr alles zu rechtfertigen  ",
                "j_malys": "Jeden Mittwoch Klapse "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Singen wie Elsa ",
                "j_malys": "Work work work "
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "m_heimb": "Jeden Mittwoch Klapse ?! ",
                "j_malys": "Bei Mel getrunken "
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "j_malys": "Klapse "
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Ich lasse abschreiben "
        },
        {
            "frage": "Bist du der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antwort": "zickig"
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Zac Efron"
        },
        {
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "Jeden Mittwoch in der Klapse"
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Mich f\u00fcr das BvA zu entscheiden "
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Wei\u00df"
        },
        {
            "frage": "Wer geh\u00f6rt zu deinem Freundeskreis?",
            "antwort": "Melina und Konstantin "
        },
        {
            "frage": "Wovor hast du Angst?",
            "antwort": "Vor der Zukunft "
        }
    ]
}